一人一個想拍拖既原因

搵人陪

有人傾心事

個個fd都有女朋友

愛佢想擁有佢保護佢 再用一生既時間去同佢建立家庭

屌免費西

十個拍拖九個都會有想分手既一日

最誠實

想吃精

星球大戰

閪痕 想被塞滿

想攬女朋友條23吋腰

講唔想拍嘅原因得唔得

唔想拖累另一半

個個fd都拍 都唔得閒理你
真係搵人陪

好想屌閪
無閪屌至少有女幫手含鳩

消磨時間

但你搵到嘅只有32吋腰

未試過 想試下